「黃色廣告圈」其實好撚重要！

首先知名黃店係真係客似雲來
例如光榮、龍門、嘉寶呢d
啲廚師真係撚到燥
我地要進行分流！！！！！！
呢樣真係好重要

其次我地唔應該只係focus 食店
例如要幫d 大企業做宣傳
尤其是佢地而家唔敢用tvb
例如擁護誠哥店鋪、買衫去黃店買
俾其他企業見到原來成為黃店
就係最好嘅廣告

tvb 連登post 其實好撚勁同有用
除左踩tvb, 可唔可能加多個post/台係讚？
專係講黃色店鋪/評語（呢樣可能要靠連仔）

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]